[海之戀]班地產佬真係同蝗蟲無分別，有無得投訴或者告佢地阻街

又係商場又係街煩到仆街，有咩方法投訴

周圍都係班爛仔好煩

其實算唔算非法集結？
佢地都係有目標而聚集，而且係有上級控制

佔領行動

香港命脈啊，

方法問題

其實算非法集結

根據《公安條例》第18條，「非法集結」的定義

-凡有3人或多於3人集結在一起，作擾亂秩序的行為或作帶有威嚇、侮辱或挑撥的行為

-意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕集結者會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上行為激使其他人破壞社會安寧

即屬非法集結。一經定罪可判處監禁5年。

Call 食環得唔得

call 食環做乜鳩 你訓醒未 有地監你唔call call食環 足老鼠咩

仲要入晒港鐵 都冇人理到咁

阻街真係call食環架

佔領荃灣 正式啟動

師兄 如果你係落板放野 開張櫈座係度嘅就會call食環 就咁撈客就唔會

支持
搞到d地產狗屎都冇得爭嚟食